你屋企有冇老人家仲係死都唔肯洗手?

me
預左今次陷家鏟

點樣叫唔洗手 返屋企？去廁所？呢d個人衛生平時都做開啦

出完街返屋企，唔肯洗

捉佢去廁所洗 唔洗唔准入屋 係咁

試過咁講
結果反晒面

我屋企個廢老仲係唔肯戴口罩洗手更加唔使講
同佢講完之後都係反晒面

仲要食飯係咁咳 真係驚左佢